---
title: "Una volta era la sufficienza"
date: 2008-05-06
draft: false
tags: ["ping"]
---

PcWorld ha dato a Windows Vista un bel diciotto. Nel senso di <a href="http://www.pcworld.com/article/id,145118-page,1-c,windows/article.html" target="_blank">macrofunzioni che Vista non ha</a> e dovrebbe avere, dal momento che Mac OS X invece le ha e in certi casi perfino Linux.